志雲頻道 金正恩被香港警方拘捕？

【時事短評】
志雲頻道
金正恩被香港警方拘捕？

志雲頻道 stephenchannel
120K subscribers

究竟點解香港警方如此會做出如此大膽既行為？
咁樣做又會唔會有乜野後果？
呢單案 又會比到乜野啟示我地？

今集 【時事短評】 為你地一一拆解！